自從開始咗Online Learning好似變得越嚟越頹

啲assignment多到做唔完 完全冇心開zoom上堂
啲功課捱到最後一刻先做 個人開始失去咗人生目標

我都有種咁既feel 明明開兩個鐘 9up兩句就得 但係都完全唔想上堂

上過嘅堂五隻手指數得晒

啲功課多到自己好似變咗部專做功課嘅機械人咁

我都係 我諗今個sem gpa會插水

workload好大 唔知可以同邊個訴苦